點解明明自己係法師貧血都要衝入敵陣送死？

玩的人是否腦殘？

你d片從來都冇人睇，點解你仲樂此不彼

因為連登仔唔鐘意youtuber所以罷睇

( Show Blocked User - 東方白粉報 )

點解可以咁撚多分身block 極都有

呢條撚樣同袁偉德一樣咁撚煩

痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線痴線 仲有冇第句

老是常出現 XD

袁生d漫畫多人睇好多

可惜袁生又引退

你班仆街咪再提袁生
如果你引左佢出來我日日問候你伯母

袁生是HK的創意產業

魔戒?

睇親你 d post都覺你好慘